215條線壞左平平地想換條有冇介紹

筆直大約300内

唔該各位ching

用住iphone耳機 有錢成舊換會更好

想用翻215

求其淘寶買條

Taobao 百幾蚊用得耐過條原裝

海洋之心如何

Fiio rcse1